讀緊書既絲打係點識男仔？

講下 用咩途徑

141

除褲嚮街走 就有仔埋身

緊係去學日文啦，果到啲男仔好學得黎又斯文，上進得黎又幽默，又多學識又有錢，真係邊到搵

利申：報左興趣班準備上堂

日文班識毒男一流

死gay佬

緊係比仔識架啦...
你地班男人見我有少少身材就狗衝做兵
洗咩自己識

真絲呢

腿張開

學校
義工
交友app

分組做group project R下男仔做groupmate

做完仲會聯絡咩

識我咪我